屋企人叫我幫佢買小米，我想問邊度買好？急問

最好係有機小米，因為白米升糖指數太高，屋企人為咗健康想轉食小米，但有機嘅小米唔知邊度買

紅米健康啲
有意pm我

豐澤

紅米太多重金屬，唔適合

地府

聯交所有得買 （1810）

華強北

殯儀館

唔買大陸米

點解會係時事台

因為急問

先達

姐係要我地比分定點
6.5/10

iherb 好似最抵
街舖好多數都賣到好貴

apple store

買米... 你呢間賣蘋果.
btw. 蘋果中文係咩?

惠康
百佳？

好提議喎，去個網睇下先

但係紅米美容養顏
影相都靚啲

蘋果先夠健康啊

仲想講百佳
點知真係小米

紅米好難食
大快活試過了

垃圾都買